啱啱機場受訪個巴打好好J

講嘢不溫不火
好有條理講清發生咩事
再Spin返落去件藍色tee係同上次荃灣斬人案一樣
非常可疑！
所以合理地懷疑佢係警察混入示威者之中

#打死都唔割
#謹記五大訴求